日本天氣女主播是現役大學生 私服照曝光網友全戀愛了！

新聞主播一向給人嚴肅卻不失專業的印象，近日一名氣象女主播「沖田愛加」，掀起日本網友的討論，工作時端莊又專業的她，其實是年僅21歲的大學生，清新脫俗的形象也被網友視為「清純派」主播代表，看了她私服的網友都直呼「反差萌太可愛了」。

根據日本媒體《RocketNews24》報導，21歲的沖田愛加就讀明治大學理工學部，今年4月她開始在富士電視台擔任周六晨間節目的天氣姐姐，負責氣象播報配合節目主題出外景等等，她也時常扮演一日工作系列的角色，因此，長相甜美的她累積了不少粉絲。

而在日本，主播分為「清純派」與「正統派」，沖田愛加被列為「清純派」，網友從她的社群網站上搜出了許多日常照，身為女大生的她穿著清新、活潑，與節目上的端裝樣貌相差甚遠，日本網友也表示「沒想到換件衣服又是不同人的感覺」、「不管哪樣的她都很可愛」、「私底下好像女高中生」、「反差萌是最迷人的」。

日本

香港

望到佢日日都好天

香咩港呀？陀北渣！

上世紀無綫天氣主播正好多
靜香之外仲有好多索女
隔離台仲過癮到搵埋新聞部秘書出嚟報天氣 好有女人味

香港有大波寧 麥詩敏

你搵個日本最靚同港最差比

日本d女主播大部分都係大學校內選美出身 緊係靚